原來搭電車都可以咁傷感

今日久違去咗一次港島,又好奇心驅使下搭上咗由北角去上環嘅叮叮,坐住近窗嘅靚位,望住風景好自回想上年嘅點點滴滴,再諗返而家,一股無力感湧上心頭,有冇巴絲同我一樣仲留戀以前嘅時光？

有

懷緬過去常陶醉，一半樂事，一半令人流淚

你點啊最近

冇咁頹,生活仍然要繼續

點解有啲站會上一大堆人逼到閪窿咁

黨鐵都一樣,以睇開